差別待遇

梁游被DQ就好似亞視當初播韓劇
「宣誓玩野抵死，咎由自取👏🏻」
「一個香港電視台凈系識買片播，不知所謂😡」

泛4被DQ就好似TVB播韓刷
「政府竟然粗暴DQ民意代表，不可原諒😤」
「長今～尚宮～TVB引入高質韓劇，抵贊👍🏻」